你地依家點同啲大陸仔frd相處

一個都無

點解會有

男～屌佢老母
女～屌佢個閪

利申～己絕交好L耐

有毒,不了

本來鍾意條女 佢對波好撚大（E到F） 結果仆佢個街藍嘅

點解會有大陸仔fd

做fyp果班local敢唔敢同大陸professor講支那人冇一個無辜？

有game腳廣州人，一入game就會唱榮光，好癲

屌獲金嘛

屌到佢黃

我都想

你咪大陸仔囉

識人父母64係北京